口裏說不身體卻很誠實之“Year of the Linux Desktop”篇

Linux Foundation Head Calls 2017 ‘Year of the Linux Desktop’… While Running Apple’s macOS Himself

To be fair，如果有Microsoft高層公開場合代表公司時用Google Slides而唔用Power Point做presentation我都會笑佢的。

留名等睇世界大戰

如果Mr.A係呢度既Admin, OP肯定犯o左尋釁滋事罪。

你應該話如果 Code4Food 係 admin, Mr.A 肯定犯左尋釁滋事罪先岩

don't worry，講野On 9唔係罪嚟。

Don't kill the messenger，我只係講事實。你話我犯o左尋釁滋事罪都唔可以改變到Linux Foundation嘅亞頭用MacOS響基金會推Linux活動道話2017年係Year of the Linux Desktop呢個幾好笑嘅事實。

文中暗示 Linux foundation 收埋收埋咁多錢但推動 Linux 做 desktop 竟不如一位香港網友

佢應該講緊佢自己

我已經另外回應咗MCHK，所以我唔係講緊我自己 （OP）

如果你閱讀能力有問題，或者你連俾人鬧緊乜野都唔知，又或者一如以往你選擇性失明，咁我唯有兜口兜面再講清楚一次：我係講緊MrA講野On 9唔係罪嚟。

直線抽擊

隔日開post同Mr.A鬧交

我話緊「佢」冇話係你
唔洗咁急否認

自問閱讀理解正常
但我點睇都係理解成“佢”就係op
除非你講野真係quote人回覆，又九唔搭八咁on9
唔係“佢”字好難唔係喎
又或者係d文藝野，超出左我理解範圍
如果係，咁我都係收埋自己先，你地繼續

係咁上下啦

我諗住開post笑下單新聞渣，點知MrA衝入嚟。

撚狗咁撚

未夠一頁就鋤鳩

wtf